執到貓貓

有咩錯大家多多包涵
我今朝落去放狗嘅時候見到有隻有鈴鐺喺身嘅貓仔，冇乜為意
點知夜晚9點再去放狗又見到佢好驚咁坐喺草叢中間
啲鄰居都話已經由朝到晚都見到佢 都冇人搵佢
而家已經入夜 好凍
我拎左啲野食同水俾佢
佢慢慢行埋嚟 食左好多同喺咁飲水
佢食完野飲完水已經肯跟我走
我就帶左佢翻屋企
但係我完全冇養過貓
我應該準備啲咩俾佢？
佢不停咁喵喵叫
我得一個冇用嘅籠 佢而家就係入面
真係想知點做好

幫你推下

推

你抱佢佢冇走咩

幫佢沖個涼先，好似係

冇呀 佢有少少震咁訓左係毛巾入邊

用水？我屋企得狗仔用品

好可愛

準備個盤畀佢做廁所用
買貓砂貓糧
最好睇轉獸醫
都無咩特別要準備了

我好想領養佢

絲打信唔信得過我?

搵d野/放條大毛巾遮住個籠
佢會有安全感
可能無咁嘈

但有鈴鐺應該係有主人

佢好快冇點怕我仲用頭嗲我要摸

有冇話點教佢用貓砂？
同埋我應該放佢出去行定俾佢係籠入邊？

想養

我都估有 會睇下啲lost & found 網睇下有冇人搵

喵喵喵喵喵喵

幾時帶埋我返屋企

應該走失咗

幾靚仔下

個樣好淒涼
養開狗就養埋佢啦,成年貓好易攪

可能走失，盡人事喺Fb post下有冇主人認翻
如果冇就自己養，你遇到佢，佢又肯跟你走，都算係一種緣份

買貓砂 因為貓貓要砂先覺得穩陣 想去廁

買個貓罐 比d 濕佢定驚

因為貓乾糧 好貴 一包都百幾

濕買幾粒都頂到住

而隻貓可能走失

你應該post fb , 貼告示

我之前見到隻狗走失都係fb 貼告示

3 小時後主人番去問

Tl: klguitar

我有養開貓 有事可問

如果最尾唔要 比我領養亦可

因為去愛協果d =dead

仲有我係美國所以而家夜晚乜都關曬
佢係咪仲係小朋友？要食幾多餐？
我係冇貓糧嘅情況喂咩會比較好？

好可愛
貓砂 砂盤 貓糧 呢d就夠日常用 其他再慢慢添加
最好帶佢睇下醫生先 睇下佢有無病
唔好幫佢沖涼住，驚佢抓你，唔係隻隻貓都肯沖涼
不過佢有鈴鐺 會唔會有主人架

佢係成年貓嚟？

霎雞柳，剪碎啲比佢食

蒸雞肉俾貓貓食

唔好比奶
好多貓有乳糖不耐症
飲水
睇下佢食唔食罐罐
唔好比佢凍親
一定要迫佢飲水

應該會但佢有啲污糟
唔知流浪咗幾多日
我諗住聽日帶佢睇醫生 係咪要成個籠帶去？

買貓罐頭 買無魚的

貓食魚有重金屬唔好

如果你想養佢就可以買 wellness core

一罐我隻布偶食三次

我早乾 晚濕

要比水兜

貓唔飲水好易病

砂有就買豆腐砂

因為好清潔

我自己用n1

想問你睇唔睇得出佢係咩種既貓同幾大？
我想打上啲外國group 但我唔識睇

好撚打意

好詳細 多謝你
係咪全部放曬入籠就得？
我幾時先好俾佢走出嚟？

已經係成年貓啦 最少一歲

初初可能會肚餓d
正常貓就一日幾餐咁
隻隻唔同食量

無貓糧可以餵淨熟肉
雞肉牛肉果d
煮熟就ok
咩都唔使落

貓種我唔熟 我養開布布

你果隻似花貓？ 又唔似英短美短

你用毛巾包籠啦

佢流浪完一定好驚

比佢訓下

至於幾大

你睇下男定女

我隻貓仔細個養

細喵隻 睪丸好細

阿仔就一歲就已經好大粒

夠膽可以睇牙

牙未生齊就 未足8 個月

同埋睇下連登養貓文

有好心巴打講到幾專業

特別係食糧 好緊要

買啲平時減肥食嗰d雞柳蒸熟，剪碎

加油呀，喵喵好易養

都可以
條大毛巾可以畀埋佢
有需要就搵條毛巾包住佢成隻
最好墊張動物用尿片
無就搵d報紙墊住
驚佢到時一驚起上黎瀨尿瀨屎

原來已經咁大個仔 佢個樣咁童顏嘅
佢條尾有一間間 係咩貓嚟？
聽日會買罐罐 希望快啲有人搵佢

係呀大家都好有心 多謝曬
佢條尾有好明顯一間間 一陣po多少少圖
我俾水佢佢好似唔知有水咁。。。

買幾個鐵兜

一： 喂水

2: 喂糧

3 . 貓廁所（ 買大少少 ， 砂要放夠一層 佢地要踢砂）

買個膠兜

開完罐頭 拎起d 肉放雪櫃

放曬入去個籠

你可以比佢休息一兩個鐘

再比佢探索下環境再撚佢

淨睇唔太知品種
要問獸醫..

有機會係棄貓
貼下紙係附近、通知下街坊
叫獸醫掃下有冇入晶片、有就試下搵個前主人
隔一排無人搵佢就係棄貓架啦

影下相 可能走失咗
睇下有冇主力認返

點解你地成日都執到狗貓

我有鈴鐺應該有主人

連登仔技能之一

好靚仔又乖

係好靚靚 令人勁想收留

我個精靈雷達壞左， 見都未見過依啲可憐樣既狗貓

我想幫佢沖涼先 佢好污糟
今晚如果淨係得水應該冇乜問題？

屌 又乞貓
想養自己買啦 再唔係去愛協領養
次次話執到貓就成班乞貓撚衝出嚟
執到失貓都話要領養
隻貓本身有主人㗎 cls

咁靚仔都棄
街坊都有問front desk睇下有冇人問過
冇人回覆
聽日搵下獸醫睇下佢有冇晶片先

今次個巴打係美國
佢地想乞都乞唔到

佢個樣好唔開心,好想錫返佢呀

見到隻喵咁靚仔仲唔即刻衝出黎咩

呢隻貓貓係真係好靚仔
如果冇人認佢 我應該會養佢啦

貓貓唔鐘意沖涼嫁

你預左比人抓

你著好防衛衣 同手套

你沖涼要用個大水盆

唔好嚇死佢地啊 直接花灑

要準備毛巾幾條

一條沖涼包住用

一條乾身用

沖涼淨係用水就得

因為你未睇醫生唔知有無皮膚問題

同埋沖完一定要馬上整乾

貓 毛係保護自己

特別係肉身的毛一定要乾 唔係好易病

你可以兩人一人按住頭 一人吹裹毛 小心用風筒

成日聽人 吹走隻貓眼

用水沖涼十隻貓九隻都會勁驚
第一晚唔好咁玩好喎

你帶去睇獸醫果時睇下佢地幫唔幫到佢沖仲好

外國好多人養貓係由佢地日頭出街玩，夜晚返屋企食飯
所以好多人D 屋都對貓不設防由佢地自由
隻貓望落都已經係成貓，可能平時少出街，發情走撚左出去四圍行揾女扑野
依加扑完唔識路返屋企

好得意

可唔可以用住濕毛巾抹身？好驚俾佢抓死
啱啱發現佢好似史力加隻貓

問吓管理處有瞁人唔見貓?

用水沖佢地會好撚驚
沖完你預佢有一排佢會好憎你/好驚你

第一次摸佢佢仲驚嗰都俾佢抓咗野 勁痛

抹下手腳好啦

未fd 底挑機沖涼簡直係挑戰界刀

有鄰居問咗 冇人講過唔見貓

算啦你交畀人同佢沖涼好過 （獸醫/寵物美容果d)
等佢憎/驚其他人好過憎/驚你
同埋人地應該有更好處理方法

係棄養定走失？

Hello, 我都住係美國, 美國好多貓貓都有microchips. 如果你屋企附近有pet smart, 佢入面有間叫Banfield 既 pet clinics, 你可以叫佢地幫你scan下個microchips. Walmart通常係24小時, 簡單d你可以買個細膠盤再加貓沙, 暫時都可以頂住. 再有問題可以pm我, 我本身都係貓奴.

暫時未知 聽日揭曉

我就係諗住去petsmart 但好似要booking
多謝你 我一陣有問題pm你呀

同貓貓沖涼要好小心，新手都係去寵物店。
流浪貓最好睇獸醫驅蟲，如果你真係想繼續養佢。如果唔係俾其他貓狗領養團體睇下有無人領養。
宜家有緊要有水有乾糧有貓砂

最緊要

就係冇糧冇貓砂 要一陣去Walmart 睇

但係有叮叮既 似係有人養架播 建議睇下有無人搵貓先

fb出Post比番人啦
樓主個好似想自己養左咁

我知 但係而家係凌晨12點 咁冇可能走去搵
唯有上網開下lost and found post

你係中部？通常FB有你果個區既animal lost & found group. 你可以試下.

我會出post嫁 屋企本身有兩隻狗仔
可以搵到主人都會盡力搵
只係想知暫時可以點照顧住佢

我係texas 我搵緊texas個區既group啦

點解Walmart 美國24咁好
我地呢邊好早收

好靚呀隻貓貓

正呀喂

係我就唔俾返人啦

上網睇其實貓既聽覺好靈敏，夾硬掛個鈴鈴對佢地其實好大影響，24小時都要聽住啲高噪音 最好唔好掛了

其實香港係方便過美國好多, 你身在福中不知福炸

我當然知香港好方便 好想番去

平時都同佢地掛開
自己都覺得好嘈

你係邊度啊巴打
美國餐廳都收好早啦

小心俾人話你

我之前執到貓會用啲布遮住個籠 當然留番啲位俾佢抖氣 等佢冷靜下同有安全感 佢要覺得安全先會去廁所架

加撚
雖然Walmart 早收工唔使24代表佢地唔使做奴工
但買野認真唔方便...

Btw我都好想遇到黃貓呀

無兜可以搵d紙摺個兜，入面放一堆紙碎畀佢用住先
急尿急屎就唔好啦

點解呢啲機會唔屬於我 我都好想有隻自來貓 好唔開心
我整係係日本試過

已經熄曬燈放左佢入籠 一陣抹下佢 聽日帶佢睇獸醫

去左walmart未
rite aid/walgreen都有開24 好似都有雞砂賣

貓砂 屌

雞砂
而家去緊walmart 我想知乜野叫豆腐砂

史力加果隻

我仲諗緊咩係雞砂

無攞番黎？

唔知點解釋豆腐砂 但英文係tofu cat litter
雞砂我筆畫打錯字

心急打錯字

係咪好似

兜係要買大同平既？

Walmart 有豆腐砂？

認真用緊都唔係好知係咩..
但吸收力ok 又唔貴

中英文咪一樣意思

我就係唔知點分 一陣影俾大家睇下

我都想 比過關咩? 我好唔開心 好掛住佢
不過期間發現到佢好似有隻脾蟲 我唔敢亂搞 愛莫能助

我淨係用過n1 豆腐砂

呢種砂 遇尿會痴埋一舊

以前細個買貓

B b 果時就用木砂

遇尿就散

成屋都係粉

豆腐就係可以沖落廁所

木砂唔建議用

因為會痴到隻貓腳都係砂

好污穢 隻貓又奶番

至於豆腐係咪一遇水/ 尿就痴就唔知

總之就係可以沖落廁

N1 豆腐砂

好似都一樣

搞好文件手續
係可以架
不過已經過去了
算吧

唔好買咁大盒住
可能佢唔用，到時要換

Walmart d 貨色係咁上下
求其執盒細細地嘅畀佢用住先

我搵唔到細 大大盒都平 我買咗盒平嘅

應該有人養開，帶去掃精片

咁是但啦
巴打你埋單都咁得閒影相

真係好大

聽聞係可以沖落廁
但我地都無沖 執起就掉左佢算

點解連登咁多人執到貓仔
我一次都未執過

texas乜野都大過人
前面個兩個黑人瘋狂傾計

Ok 啦
不大不細
第一次倒都用緊1/5定1/4

唔記得講樓主好有愛心
要大大力讚

會嫁 聽日就會睇醫生

原來樓主係美國地方
仲以為係香港

本身冇諗住搞佢 見佢係草叢震下震下
個樣太慘你唔會想佢留係街度一晚

巴打..你有無可能係住係covina?
我朋友住covina都唔見左隻貓好似樣

同個收銀傾？
我地唔算多人同收銀傾
多數買完最多吹兩句就bye

傻嘅先返

我係Houston 應該就冇可能走幾個州咁遠

好凍呀我

啲黑人特別好傾
一到我買過完機即走冇人理我

好愛香港
認真

翻香港玩就好 工作就不了

好撚得意！！！！！！！

exactly係咁 一見到有水即刻衝出嚟
如果見到佢主人一定要話下佢

因為貓乾糧 好貴 一包都百幾
你咁都話貴仲叫人比你養

人地同一個race ma
不過唔同嘅人我都會吹到幾句
可能呢邊咩人都有

啱啱睇又係200左右 都唔算好貴 狗糧仲貴

想有個噹噹掛住當裝飾最好塞小小紙巾入去咁就可以冇聲照繼續掛。

應該最少流浪左2-3幾日
因為貓係唔鐘意飲水
可以忍好耐唔飲
睇佢咁口渴都應該無水飲左一段時間

又話要逼佢飲？
我見佢起勢飲 以為佢同狗一樣都幾中意水添

認真上Facebook d貓group問比較好wor

養貓嘅時候係要

佢咁飲法可能：1 口渴
2 腎病，會飲好多水

咁樂觀d睇似前者嘅

直接咩都唔掛
得貓帶咋

我絕對希望去完愛協會死嘅動物，好多都係因為無得救先人道毀滅

Any more photos?

翻到屋企

啊啊啊啊啊
俾我
我養
可俾樓主家訪&定時sd貓相俾樓主
最近正想準備養貓
如果樓主覺得ok我可以開個tg(本身無）同你傾番detail info.

Ps.絲打

Sor😂😂
原來係喺美國，以為香港

Btw多謝樓主執佢番屋企，免得佢喺外面受苦，
多謝你細心照顧佢
❤❤❤

我要首先識下搵佢主人先
佢係可能走失嫁
而且我人在美國

點執 我都想執

收嗲啦 追下post 啦柒頭

唔好困住佢！！

我應該點做 如果佢捐去床下底我驚捉唔到佢睇醫生。。。

一開始未熟習環境要困住一兩日先
貓一驚起上嚟就四圍衝
加上樓主屋企有狗，未熟習唔放得出嚟

元朗圖書館果頭？

一開始點都要困住㗎啦

我放左佢入房 我隻哥基已經捕住房門想入去睇佢

元朗喺美國？

好精靈

遲吓可以放貓係籠入面，之俾哥基入房
睇吓隻貓同哥基有咩反應

佢好似戴左條頸巾

今朝係樓下我隻哥基追住隻貓 嚇到隻貓上樹

上次經過見到，一模一樣，仲摸左佢幾下

好cute
不過應該走失或者棄養？

樓主好好人

唔知樓主附近係咪近街市/地舖
有啷啷似係舖頭貓走失

樓主係美國

今次我屋企新黎果隻啤啤咁既。

睇落唔似成年貓，似8個月到

佢條尾直晒 見到你好開心呀

其實貓d尾代表乜。。。

平放= 正常放鬆
夾住= 好驚
直上(露出屎眼) =好想同你親近接觸
左右fing=舒服爽yy(多數摸佢果陣)
全身炸毛+直上=屌你老咪咪撚行埋黎

又係道德撚

我係企主角度

驚樓主覺得貓乾糧百幾貴

我自己買糧買成700 幾 同 濕買成400 蚊

長期三十幾罐

細個皮膚病

睇醫生都睇成皮

就算樓主隻貓到手 除時多病

睇醫生都唔止 街鋪買貓的錢

養貓的人都知醫生幾貴

立場係 唔想義工之後比人消滅

唔用腦就讀下書啦 做鍵戰

題外問
如果隻貓係咁叫同拎個頭挨落嚟

會唔會係佢發情期?

貓咁快可以同人friend到架咩

佢成日攞個頭埃落黎。。。。

肯比你咁摸，睇黎佢好鍾意你

佢直上再掃你 係同你打朝呼

再fd d 會踩奶 當你媽媽

古古聲係開心

而all 爛屎 要注意 因為 喵喵唔爛屎得

觀察兩三日 第3 日就要睇醫生

建議困兩三日 等佢熟習環境

夜晚聽巴打們講 毛巾包籠 等佢無咁驚

貓會係鐘意的野上面留氣味，方法就係用個頭撞佢/磨佢。
另外呢隻貓如果識自已去廁所，應該有人養過下。所以本身會冇咁怕人。

佢冇去過廁所 又唔知有水飲

貓只鐘意飲"活水", 即係佢覺得新鮮倒出黎/流動的水先會飲。好多人覺得煩就係野食加水比佢就算。
去廁所就真係唔知，幼貓幼得好緊要就話可以用濕紙/綿花棒掃佢patpat刺激佢去廁所。你隻咁大可以睇定d先，可能仲係陌生人地方緊張都唔奇

係，我嗰隻認識第一日已經痴住我訓，訓咗7年8年嚕

不過都要睇佢性格嘅

係咩 無得飲應該都會飲
之前試過隻自來貓 都係就咁比水喉水佢都照係到飲

你走唔甩架啦

我想食

1. 如果要放佢出黎, 記得關窗
2. 用豆腐砂 - 可以沖落廁所 (利申屋企有養貓, 沖左7年都冇事)
3. 貓罐頭 - 有汁個種
4. 貓糧 - 一包都要百幾蚊
5. 流動水機 - 如果諗住養既話就買啦 貓淨係飲流動既水 我屋企放左一大碗水同裝左流動水機, 結果隻貓淨係飲流動水機D水, 碗水佢就用黎洗手

你冇錯既，嚴格黎講貓唔太鐘意食野飲水同去廁所係同一個地方。

不過佢鐘意還鐘意，你餓撚到佢pk佢又渴到死，或者急到賴緊係唔會計較咁多…

識洗手咁搞笑

佢用隻手浸落碗水度, 跟住舔

個籠幾錢，邊度買

似係人地放養 會唔會執左人地隻貓
動物就算餓3.5.7日都冇問題
有水就得啦

真係？咁會唔會我放翻佢出去好啲

美國 好似三百幾港幣左右

咁又未必要既
你可以print隻貓圖
形容下隻貓同留個email 貼係果度附近一星期到
冇人聯絡咪養左佢囉
最好可以你可以留意隻貓有冇特徵
免得有人白撞

okay 覺得最好都係搵下醫生搵下有冇microchip 先 冇就再搵

裝好貓網

咪撚玩美國有24小時Walmart

wellness core有味精

樓主可唔可以多圖

係呀 個陣醒唔起 啱啱已經去咗walmart啦

幾靚仔

第一張佢企得好"四正"
個樣都好乾淨

（ 騎劫）wellness core 呢種糧我都睇左好多

有無大神有推介邊種糧先係完美

因為隻隻糧 連登post 都話有問題

有d 直頭報紙話唔得 新聞報出來

大家交流下

我覺得wellness core 已經最全面

隻貓成貓前轉幾種 直頭唔食

Well. 無咁油 我覺得算係咁

正皮俾樓主有愛心 同埋你個名
幾年前我都執過一隻，亦都係高登開過post
因為要出國讀書養唔到...最後俾左個朋友
幾年後諗返都覺得自己做左件好事

貓貓係朋友度一直都健健康康靚靚仔仔

係外國唔奇。。
啲人經常地將啲貓放養咁
我以前係澳洲讀書。。
都試過呢個情況，養左三個月，
直到帶去睇獸醫先知有晶片，
將佢俾返主人
免費幫人養左三個月咁

個樣好陰公豬
樓主好好心

點煮

望落唔夠一歲 使唔使幫手

可以幫收養 千奇唔好再遺棄佢

喺同一地點貼街招？

九成九有主人
有噹噹之餘毛色咁靚
流浪貓毛色九成都唔會靚
如果摸佢都係咁滑就肯定有人養開

想搵人養你隻貓

養大又唔要 好pk

請問晶片情況

隻喵呢家點

CLS 無啦啦拎人隻貓番屋企

唔係隻隻貓都飲水機水
我遇過/養過嘅多數都唔飲

Wellness core 都唔掂仲有咩掂架
真心唔熟
以為wellness 已經好高檔

好似好急不及待要出黎霸主人+地盤啦

咩357日無問題
餓一日d貓都叫得好悽厲架啦
同埋個重點係作樓主果邊好似好凍
貓頂唔順架
特別以前有人養開果d
一陣放番佢出去又餓又凍你睇下死唔死呀

係啊 wellness core 覺得已經算係咁

不過連登都有人話 有味精同報紙登過有少少咩咩超標

睇左超多post

結論都係選呢種

等待全能連登仔推介

樓主有養狗，小心隻狗妒忌, 咬鳩隻貓

幫推

留名跟進

巴打係喺外國執到？

我男朋友又係喺美國養黃貓 都係好痴人 啱啱識就好friend咁

Btw 可能係棄養或者唔小心走甩咗
聽講有啲留學生好衰 讀書嗰幾年就養貓狗 一畢業返鄉下就棄養
不過都有機會係啲人唔小心開咗門窗 跳咗出嚟

你去貓乾糧資料庫個post好多資料同討論好有用

多謝大家幫手
已經book咗晏晝六點去睇獸醫
另外琴晚發現左佢係女仔嚟嫁
一睇完醫生會即刻update 下

希望真係會搵得番 雖然我幫佢有啲人可能覺得我攞咗人隻貓 但琴晚houston 回冷得12度 我見佢係咁喵喵叫又震所以想幫佢 如果搵番主人我會俾番人嫁啦

佢樓主困住好慘

好人有好報

原來係女仔黎，聽講貓女會嗲人啲 btw有啲人會將流浪貓都戴鈴鐺，怕有愛協之類既人捉走佢地人道毀滅 但都係checkcheck先啦

你咁做 無做錯架 放心啦
好人有好報 祝樓主身體健康 事事如意

唔好食walmart d cheap 糧

唔好用籠困住佢 貓鍾意自由
放佢出去習慣下屋企環境 佢就會乖乖地搵個位訓

我本身係pet smart 買開blue buffalo比我主人食. 要好睇佢係bb買定成年貓, 有唔同既糧比佢食. 我主人都係orange tabby

我買左啲罐頭 罐頭係咩牌子比較好？
不過如果佢番去主人度都係食一兩餐應該okay嘅

費事佢收埋自己係梳化底個啲 因為一陣要帶佢搵醫生

佢超嗲嫁！ 佢條帶好似好舊梅梅爛爛咁
一陣會去check

靚濕糧仲貴過人食

呢個coupon 係free initial office visit, 你到時候可以試下用

再放返去草叢度

差不多30蚊美金24罐？一罐用幾耐？

算啦
投資係乾糧度仲好

*update*
啱啱搵到microchip number 同佢主人啦
原來佢係已經流浪左六日 個主人都唔知佢點走失既
佢主人住係離我一個鐘車程既地方
貓貓真係唔知點過呢六日
佢主人打俾我個陣好似好唔開心搵到隻貓咁
不過我已經約左佢主人
一陣就會俾番佢啦
希望佢主人會好好地睇實貓貓啦

好唔開心

直接問下佢係咪唔想要...
要左佢算
可能都有心棄

好慘
成6日無水無糧
重要番去個無人愛佢嘅地方

有咩可能流浪左6日仲走左咁耐一個lost n found既post都冇
不過佢又話ok 所以應該冇問題既
希望佢會好好對佢 六日真係太長了

不如直接同佢講你想要問佢可唔可以比左你
好驚好似小白單case咁

俾你咁講一講又覺得有啲危險
不過我唔好意思咁問佢
如果佢再走失希望佢識黎搵番我啦

如果你可以不如問下佢你可唔可以養佢.
真心愛佢地既主子既一聽到搵番應該會開心到喊 同埋隻貓咁靚, 冇可能會忍心唔見左都唔出post搵.

樓主你考慮下, 我唔想隻貓咁好彩搵到你呢個好心人收留佢, 到最後番去佢果個主人又走失, 下場唔會再有今次咁好彩

已經俾番佢主人啦
隻貓原來得8個月大
佢主人好似懷疑我帶走咗佢隻貓咁
話冇可能走咁遠
佢話係nextdoor個app有開個post
正常唔係應該去下facebook？
不過就唔知真定假
點都好 至少佢主人肯要番佢
我都發現自己對貓嚴重過敏 佢主人唔要我都冇辦法收留佢
byebye啦貓仔

樓主你養開狗點解又會想想貓既

想想貓？
我本身都幾中意貓 不過好似貓好難養又冇得一齊玩
所以就養左哥基

哥基好玩啊
d女養哥基
有次帶去游水 隻哥基因為船高企左好耐先跳落水去女主人度
d人係咁鼓勵隻狗跳 好得意

佢眼泛淚光

有無咁癲啊成個鐘車程

準確d係58分鐘既

無得見到貓貓了

我fd職安真漢子 係地盤捉咗隻貓bb返去 去到珍所啲姑娘送埋袋俾佢 依加隻貓大個咗好百厭

執到俾番佢仲要懷疑人

個樣好靚喎

棄貓呀嘛
佢緊張既就唔會冇poster Facebook post 啦

give back to the owner lar
why you kidnap pet?

可唔可以睇番個post

算啦 貓仔要自求多福了
下次冇人理佢就慘啦

辛苦晒樓主！

sorry, very long post. lazy to read one by one. just kidding with you, don't take it at heart.

Okok

你話個主人冇開心既語氣真係有啲擔心，貓貓自己行左一個鐘車程咁遠？定有人有心揸架車過黎擺低佢⋯⋯

屌你真係想喊
其實個主人係咪虐貓來所以佢出走.............

個主人係咩人來架?

其實唔遠，好多新聞都報過貓/狗可以由好遠地方返主人屋企，
每日行d每日行d，揾草叢底訓，揾垃圾食，可以走到好遠

比較膽心個主人，多謝都無句就質疑樓主，隨時唔係好人

what do you plan to do with it?

主人佢係咪真心想要, 唔要不如你要左?

Kid你老母

唔好意思喇，唔好嬲喇，買個雪條俾你食OK？

Ok

慢慢

但係美國咁危險又多highway馬路 唔似香港咁多人行既地方喎。。。
個主人係白人黎 佢有講多謝
不過就係好平淡咁囉 我問佢你知佢走失？ 佢話not sure. She left the house and yard. 之後我話我買咗d貓砂可以俾佢 佢話I will buy food and litter. 我硬係覺得好奇怪
等我今日問下佢貓仔點先

平時上網都成日見d鬼話係highway見到棄貓棄狗
偏僻到沙漠咁都有
早排先見到有兩隻狗一齊畀人棄左係沙漠度 （us唔估邊度）d人真心痴線
唔要佢都唔使要佢去呢d地方等死呀嘛
所以話要棄嘅話真係咩地方都有可能

貓一d都唔難養